# Zaleznosć do skryptów do setup środowiska dla systemów Windows

## 1)Opisz zaleznosc skryptów

* PSModule/UpdatePowershell - modul powershell do instalacyjny powershell7
* PSModule/Functions - modul powershell zawierajacy funkcje wielokrotnie używane w skryptach
* PSModule/InstallVagrant - modul powershell do instalacji i konfigurowania Vagrant
* json_files - pliki json
* message_configuration.bat - skrypt cmd który uruchamia sie jednorazowo po starcie systemu
